老老實實我覺得許志安唔洗咁自責

黃心穎咁撚正比佢咁樣姣,咁主動仲有屢屌點可能忍到?
黃心穎樣靚有波有腳ABC口音, 仲要後生自己20年皮膚都嫩D, 根本冇男人忍得到唔插入去。
係咁話佢賓穎個d只係葡萄, 就算佢係賓妹個樣都正撚過好撚多女, 而家仲要送到埋口冇可能有男人會忍到唔屌。
仲有，男人黎講, 屌一屌另一個女人冇發生感情既話唔可以算出軌，唔通打個飛機叫對隻手有感情咩? 男人有分有感情既做愛同泄慾式既做愛, 後者冇感情同打飛機一樣,有個對象純粹係拎多份征服感, 今次安仔只係征服左黃心穎呢座高山(可能馬明都未食到), 安仔返到屋企咪又係對Sammi女皇咁唯命是從, 根本唔需要自責

你老母日日接客做雞姣到做人二奶 你都唔洗咁自責

佢已經算好忍得 條女咁主動咁猴禽錫埋黎 佢都係間唔中摸下手仔就算 全程被動

畀人食番一次好少少

吉入第二隻閪都唔叫出軌

其實係, 其實成程佢係咁諗野係咁忍, 但誘惑真係太撚大

如果佢唔屌就真係俾人睇唔起

你一係就女人, 一係就青頭, 點解吉入第二個閪叫出軌?

佢學edison咁咪得囉
洗咩道歉 關你地撚事咩

扑咁多年飛機場
有大波妹送上門又好難怪佢嘅

出軌定義幾時變到咁狹窄?
出軌不嬲係有commitment底下但移情別戀先叫出軌
男人屌女人可以係冇感情, 女人比男人屌仲要咁主動姣一定係有感情有愛慕之心

同意

咁嫩口送到上門其實真係有幾多男人忍到？

你去學好咩叫出軌先
之後我地再返黎討論依個問題

不乜撚嘢嬲啊 呢個世上有肉體岀軌同精神岀軌 屌閪都係岀軌 你咪走去問下你條女算唔算囉 男人自己話唔算有撚用咩

唔太認同
咁如果女人揾sp冇動感情都唔算出軌？

有親呢啲新聞 就睇得出啲人幾偽善

問心 醉醉哋時 有條咁姣既女擒你送上門 你真係可以抗拒到？

抗拒唔到唔緊要 , 但唔該當初就唔好結婚啦

我女朋友都問我如果黃心穎咁姣我，我會唔會忍唔住。

我話咁你搵個同佢一樣嘅人嚟引我試下，記住俾埋的士錢。

再分析下
許志安50歲人, 情慾根本冇後生咁旺盛, 又有咁多經歷其實有D野都睇透左, 性對佢黎講已經唔係最有慾望既追求, 本身佢有唔算好Q鹹濕個D, 真係要好似黃心穎呢D極品級女人先潑得起佢既性慾, 仲要咁撚淫咁撚主動姣.... 安仔真係唔洗太自責

佢同黃心穎有冇commitment 都好
佢同sammi有 commitment 喇掛？

咁女人搵唔識冇感情既sp都唔叫出軌啦

屌其實正常男人點會忍到
我有女都會照上 不過男人要自己分返開
玩還玩 正室還正室

屌, 咁所有男人唔撚洗結婚啦
邊個知道自己結完婚後會遇到呢D事架

係的士到先忍住姐
上到房起筷肯定好撚猴琴

出去食下散餐唔代表唔愛老婆

韓紅都引誘到佢
何況賓妹

你係禽獸定人

咁如果咁做會傷害到老婆仲叫唔叫愛老婆？

佢冇揸對奶，至少心裡面都係諗住sammi

許志安有冇移情別戀先?
佢有冇冷落sammi先?
佢愛上左黃心穎咩?
佢打算丟低Sammi咩?
屌個閪就係度無限上綱....
唔係話推卸責任比女人, 但呢件事好明顯係黃心穎既錯, 佢根本對安仔有意思先會送上門, 大自己20年既前輩WO, 可能仲係兒時偶像, 又知道對方有老婆既, 唔通佢唔知自己樣靚身材正一出手實得米咩?

咪就係
話說不既男人一係基 一係性無能
冇第樣

連登仔個個聖人

又係呢d雙重標準垃圾post
網上鳩up完繼續係現實扮正人君子啦

係, 冇錯
出面點玩都好, 返到屋企都要記住自己係正室既奴隸

成蟲當年咪又係咁
連個女都生埋

你唔好以為個個男人都係你先得架
你assume所有男人都唔會抗拒到誘惑 , 咁有咩好講

咁食散餐都應該小心為上 佢錯在食左件蠢女 喺的士都咁明目張膽咀埋來 返屋企先慢慢玩啦

有老婆仲搞三搞四 咁當初點解要結婚

明白事理，上到房玩晒3穴既話又要同你地班友講咩？
男友人都想玩大佢啦，真係3人行呀，大膽到雙管齊發雙龍出海添啦，的士到有其他人係到老閪都忍啦

咁就可以合理化偷食？

有親呢啲新聞 就睇得出啲人幾戇鳩

問心 醉醉哋時 有條後生又有30cm長棍既肌肉壯男擒你送上門 女人真係可以抗拒到？

第時老婆偷食唔好問點解 咁鍾意叫人代入合理化件事 自己代入老婆角度啦下

係

其實你個on9仔都係你老母背住你老豆係出面同人無感情地發生關係搞出黎
不過你老母都唔洗咁自責 你記得唔好同你老豆驗dna就得

男人黎講, 屌一屌另一個女人冇發生感情既話唔可以算出軌，唔通打個飛機叫對隻手有感情咩? 男人有分有感情既做愛同泄慾式既做愛, 後者冇感情同打飛機一樣,有個對象純粹係拎多份征服感

特別鍾意你呢句
成個連登得你睇得最透
其他人人云亦云
根本男人老狗妻妾眾多都係唔出奇
傳宗接代係男人使命

洗乜咁多理由
有波同ipad已經夠

more

獻帝ho ball

唔使非黑即白，賓穎係臭雞，許志安有老婆重同其他女人有路都係賤人

正常嘅已婚男人根本唔會有呢種情況出現
有親呢啲新聞就有得睇你班垃圾網上合理化出軌，現實又係到扮正人君子

人都係由一部份禽獸組成出黎....
你以為真係可以分得咁開?
你可以抗拒到體內既化學變化咩?
你可以冇原始慾望咩?
一時滿足慾望就等於你唔係人? 就等於唔愛老婆?
電腦間唔中出ERROR你都會比機會佢啦, 唔通你即刻掉左佢?
何況人更加複雜

正？？ 死凸金魚眼

係咪姐係對你黎講偷食本質上冇問題 , 有問題既係偷食比人發現 ?

how fucked up is that

佢係驚咋的士黎嫁，上車仲要講哂名，係條女唔驚咋，佢個肥仔fd想幫佢，但條撚樣鳩硬冇親戚，佢係底撚死

希望Seolhyun清唔好受連登D細蚊仔D歪理影響
認清男人呢個角色
做個真男人

咁樣就叫搞3搞4咁有咩好講

無人可以分割我同隻手既感情 老婆都唔得

樓主青頭定戴帽戴到傻撚咗？

On9唔通已經間交半年又話你知咩

自從屌左黃心穎之後，個人明顯高左，大隻左，自信心番哂黎

講野咁傻閪一係雞蟲一係就好多個老逗

你抗拒到咪係人，抗拒唔到控制唔到自己咪係禽獸。無論你幾大條道理都好，出軌就係出軌。而且婚姻同用電腦唔同，講求嘅除左係愛之外仲有互信，你破壞左嗰承諾就係破壞左，好難有下次機會㗎啦

如果呢個社會好似你咁諗
香港就變左新北市啦
你緊開心 因為你無老婆仔女

收皮啦
咸濕就咸濕啦
成班連登窮矮毒係度合理化
戴死一世綠帽

佢冇選擇酒後駕駛好抵讚

老鼠安

因為你代入老鼠安
試下你代入馬明 鄭秀文
不知所謂

做著你老婆真係慘
你諗下如果係你屋企人 啊媽家姐比佢老公咁偷食
你仲可唔可以講返依番說話？

馬嬲大口樣都叫靚女？

擺到明有預謀去賓穎到扑野

祝樓主識親d女都生愛滋,搞親都係親生妹
年年有今日

連抗拒都做唔到 做男人真係做到真係好撚失敗下 為左色心 搞砸家庭事業

你將感情太簡單化, 但最後出事就係你呢D

屌你老母賓穎都叫極品級
巴打食開屎?

女人偷食話人臭雞
男人偷食就不斷幫人合理化
而家只不過係女方猴禽啲
根本男同女偷食都唔應該，兩條友都係仆街

隻手放係條女大肶到架

道德上當然係錯
但認同真係好難忍

樓豬戴帽戴到懵撚左

係極品WO
爸打食開香港小姐第一名定環球小姐?

出軌定義幾時變到咁狹窄?
比我話一定係要屌外星人先算
利申未屌過外星人

癡撚線
成個蔡一智咁都叫極品
連登果然真係琴姐都屌

男人未必會主動出去搵食
不過有咁既女送上門又唔會抗拒
但都係個句, 屌個西講到移情別戀咁點講都講唔通
你班仆街係咪咁覺得咁就要離婚呀? 離婚你條氣就順呀? 講經啦屌

其實佢地會唔會真係無野 只係鏡頭錯覺,安仔真係好克制,而心穎BB好似醉左HIGHT左

連登真係
女人出軌就係臭雞，
男人出軌就情有可原
垃圾到

佢地兩pair 講明
open relationship咪得囉

有時你暪我暪去食/識人
好易越玩越大
甚至係識埋另一個飛走你添

兩人相處應該坦誠 有溝通

巴打慢慢J條「極品」

係, 我認我會屌
我講我心個句
我相信99%既直男有得屌黃心穎都會屌

死臭雞死番菲律賓做雞啦

一上車佢摸人手先喎師兄，又一齊鯉魚門，俾人姣飲醉？

我又覺得有埋感情又冇乜問題
只要最愛係自己元配就得
愛有唔同程度, 種類
有啲人會係fwb 等等

有時候咁強制單親關係太多枷鎖

屌笑撚咗，第時你老婆同其他男人屌你唔好上黎開post話佢出軌佢地淨係搞野咋，冇感情嫁！

佢撚有女咩

咁結婚就要有協議講明 open relationship
如果唔係就唔應該做

好似移民去咗人地國家
就要承諾遵守當地法例
唔通話唔知會唔會犯法就無賴咩

monogamous 咪又會近代社會先推廣既一場文化幻角
呢d野從來都係睇competence同埋伴侶間既共識

係咁椅忍多忍 輕輕推開佢 就真係可以洗白做正人君子喇 上去再慢慢開餐嘛 蠢咗喇

真係好多好似呢啲咁價值觀有問題嘅人

你同你老婆接受大家食咪得囉
講明就唔使偷偷摸摸啦

有時好憎啲人 隻眼開隻閉呃自己對方專一
倒不如溝通好 open 咗佢啦
費事忍忍下 最後食食下跟人走埋

對於某啲人嚟講性同愛可以分開
咁的確屌扑嘢唔代表鐘意嘅
你冇另一半嘅 我理得你一晚大戰幾多回合
但係一個結咗婚或者係拍緊拖嘅
呢種行為係傷害咗另一半 冇得合理化 亦都冇資格要求人原諒你

係咪要出埋嘢 射埋精？

咁你條女比第二條仔拮 你都唔算戴帽啦 你條女都好著數wor

樓主第時畀人戴帽都唔駛咁自責

大眾視線轉移Ed
港豬

叫 契合～

錯就一定錯啦，不過真係好難忍

老老實實將來你老婆比帽你戴都唔使咁嬲

愛情包含激情

照你噉講
到時你條女姣我嗰陣都冇問題

兒登 :要自責，所有打個J ga 雙手已斬

又關edison 事

屌你老母男人唔撚做得被動嘅
你又點知老鼠安唔係m底
一句女方主動就射走哂個波

一夫一妻制 可能喺違反男人生理定律
其實諗諗下大自然真係無話我地聽一個男人只可以有一個女人 播種係男人本能 反而好似為左繁殖 大自然比較提倡多夫多妻

你真係覺得佢有自責咩

好多人明明接受隻眼開隻閉
但又唔肯open relationship
又要扮專一
又唔肯畀對方娶多個
三人行, 四人行都有

其實好多關係就咁樣告吹
好可惜

再者現今世代已經好難有永恆愛情
好多當初結婚都可以離婚
其實結嚟做乜呢
咁強求永遠嘅愛情係好不設實際
初初會好鍾意 但人會變, 或好多嘢浮現就會分開
好多嘢都變化莫測

佢話自己醉左, 斷片
即係話條女係雞, 條女好清醒

00 後唔記得呀啦，過多半年咪又不了了之

你無錯 但男人自己又想屌其他女 但又接受唔到自己條女俾人屌呢下先好嘢

其實男男女女都一樣鹹濕㗎

點解要做記招 潛幾個月已經冇人記得

點解偷食都偷得咁撚on9
以前狗仔隊可以影埋入你屋企，啲藝人都要閂晒窗簾咁
而家連的士司機都唔防備

ptgf , sp 都係咁啦，你去下成人台,唔係都唔洗禁招sp香港係合法新北市

傻閪，你係許志安本人？
係你自己假設許志安有性無愛乜乜乜，依加表面證據就係話俾大眾知許志安有婚外情，兩個啲動作擺明唔係第一次偷食，異口同聲話去鯉魚門

你真係唔好出嚟影衰哂男人

真係想負評 但內文令我撳唔落手 好啱
唯有不正不負

雜交情況下，老母都未必真係親老母
亂倫情況會好易出現

又啱，好似啲獅子咁，屌完一個又一個，都唔知有冇獸性

講下講下 講到將出車軌合理化

同埋根本就唔關醉事
由上的士果, 兩個都想先送男友人番屋企果個下
己經說明佢地一早已經開始左

我都忍唔到，娶隻g 返黎

自在討論
真理愈辯愈明

佢錯就10000% 錯架啦, 肯即時出來記招交代算係咁, 過程都尚見真誠。

可惜, 偷食係中西方都係大忌, 加上佢係男人死多幾錢重,

女人我覺得可以控制得好啲
男人係生物學角度真係難自控啲(因為真係天生為左增加繁殖)

唔係架 男人真係易啲出事

多夫多妻 點睇

屌你老母咁樣攬攬錫錫都唔叫出軌 連登仔仲好意思批評ptgf? 我祝樓主未來老婆做過雞 到時唔好嫌棄啊 做雞都係生意交易姐 冇感情㗎

On9

所以你咪單身二十年囉 偽君子

係㗎 兩者差唔多
大把女人閪痕周圍姣你唔知啫

我都覺

男人出軌天經地義
女人出軌賤撚過雞
屌你地老母

個人覺得
禽獸係做咗妄顧
人與人之間協議嘅行為

本身對方唔接受
講明有承諾, 要控制
自己打破咗就真係唔啱
係禽獸行為

反之有協議open 就冇問題

原來因為男仔本能，唔怪得愈黎愈多雞又愈來愈來ptgf
睇完個post 我覺得啲女根本唔洗咁專一
反正啲仔一有誘惑出軌都係正常

呢個時代既觀念加諸係啲男人身上就會變得 好似好多壞左既男人咁

佢都係犯咗所有男人都會犯既錯姐

其實唔係第一次食
都應該食過幾次

冇買賣就冇傷害

希望樓主個老婆第時比個高大靚仔洋腸中出
極品 點忍 係男人都頂唔順 何況女人

又返到有嫖客先定有雞先

難忍又點？大哂啊？
有老婆又忍唔到咪抵撚死囉，垃圾男人想賴哂落隻雞度

諗起賓妹個樣係上面搖

啲動作咁主動 肯定唔係第一次架喇屌

Sad but true

yes

樓主祝你孤獨終老
唔好害人

其實有一夫多妻既話一定降低離婚率, 好多離婚都係關呢D偶發性屌西事件事，一夫一妻都係因為D女人想霸死一個男人所以先爭黎爭去搞到好多爭執, 根本有D女唔想做大婆性格更適合做二奶三奶, 特別玩今社會如果行一夫多妻可能仲易生活, 有D女人鐘意做野比佢出去做野, 鐘意湊仔既比佢去湊仔, 鐘意靚鐘意outgoing既帶佢出去幫手social, 仔女撈埋合力一齊養, 鐘意生既生多D, 唔鐘意生既就唔生, 根本滿足曬大家需要係個家庭入而各司其職
一妻多夫既話就比較唔可行, 因為男人生物學上係一對幾, 女人就對一個。當然如果你management到既都唔應該阻止。多夫多妻最前衛, 一個家庭幾個男人幾個女人屌黎屌去, 又係各司其職

可能冇呢個習慣

呢到好多無問題既留言
如果可以當面同自己女友老婆講就真係威啦

真你老母臭閪理 滿口歪理就有你份

咁女人精神唔出軌都可以有靚仔狗公送上門照食唔需要自責啦有靚仔送上門喎
結婚同拍拖都唔對另一半付責咁結嚟拍嚟把撚咩、不如揾sp同叫雞算啦！垃圾
ps.祝你女人日日比其他男人屌閪但同你講佢精神上冇出軌

一夫一妻制有冇違反戀愛自由?
一夫一妻係耶教傳入既概念點解冇人挑戰呢個概念?
大家由幾時開始被灌輸唯有一夫一妻先係"正確"?
一開頭人地咁灌輸比你, 你有冇思考過點解一夫一妻先係"正確"?

點同，edison當時又未結婚，點玩都得啦

真係唔撚啲男人講出軌就大條道理，女人做乜都係雞呢啲思想快啲滾出香港 翻尻去你去嘅祖國啦 無論係男定女出軌都一樣錯

係歪理係咪駁囉
駁唔到就叫人信你個套"理想"先係正確?
事實可以無視?

許志安、黃心穎偷食事件的人性思辨，出軌是無可避免嗎？一妻多夫、一夫多妻、一夫一妻多元婚姻能同時並存嗎？主權在民與交易成本

啱啱收到風，佢有個朋友係蘋果到做，話原來早一日已經搵咗許志安回應，但許志安冇聲，跟住蘋果動先今日將條片放上去，聽講條片收咗廿萬。(有語音但我唔知點下載落嚟)[/member]

佢個樣就蔡一智
但係咁撚姣就係極品

講野咁1999

當日冇金句王係隔離 佢入唔到行添
係喱行呃飯食左咁耐 自己又用下面諗野
唔抵可憐

屌 連登仔平時又懶高要求 ，蔡一智都話抗拒唔到咁有咩女人抗拒到
仲話大波 c都未必有
嗰d唔係波 ，pad黎咋ching

一夫多妻 一妻多夫 唔同偷食喎
偷 在於瞞住伴侶出去搵食
你講既一夫多妻 一妻多夫係雙方有晒共識 並無欺瞞成份 咁都有得拉埋嚟講

照你咁講咁你女朋友俾人吉都唔叫出軌喇

佢由選港姐到依加我都唔覺佢靚

你Skip左中間,
因為岩先講到覺得一夫一妻係違反人類本性先開始講其他制度

打咁大段都唔知你噏乜春。簡單總結下先放上來啦。

咁臭雞都合理化啦

一定係
咁有默契

其實邊撚個定 情侶 係一對一？

點解無一夫多妻 一妻多夫

好撚小事啫
最衰俾人影到

我get 佢講咩喎 姐係依加有啲女性格都係想出去玩 唔想定落黎又想生仔 咁多約個女人侍候一個男人唔洗做咁多野 你煮飯我出去social佢臭仔咁

如果唔係結左婚都唔大件事

你handle到咁多個人既感受其實可以向幾個人負責 玩還玩最緊要識得番屋企

單身都好過背叛老婆 搞人女朋友

氣質 笑撚死人咩

有個算叫做樣唔差，有身材既人不斷色誘你，又真係好難忍

正常男人都一定賴野啦

講到好似好有問題咁

女人出軌咪又係賴個男

你老母比連登仔屌 無發生感情
你都唔洗自責
真係抵屌呀嗎

child登無謂咁認真

我係想提醒你
好似你呢啲咁循規蹈矩嘅人
係唔會有女朋友 等30幾埋人單啦
信唔信都好 港女就係賤 鍾意人挑戰佢底線
就好似同你講結婚前唔俾扑 一分手馬上同人扑咗

利：經驗之談 信不信由你

屌你老母教撚到你條撚樣咁智障 婚都結埋屌第二條女都唔係出軌咁係叫咩呀？？
我屌你老母

肉體出得軌之後好快就到精神，所以先咁多人沉撚左
簡單講就係屌完個閪念念不忘日掛夜掛

你肯定陳冠希無道歉?佢道歉段片而家youtube都仲揾到

其實你地係咪on9, 一夫一妻制度下都咁多人娶唔到老婆/搵唔到女朋友，你以為一夫多妻就可以有好多條女？有錢佬就得，金鐘連登仔成世打飛機啦

你係咪坐撚住左自己個腦

不過現實係樓一妻都冇機會等食屎

樓主*

你老婆勾佬俾人中出你幫人養便宜仔都好小事
最衰俾你知姐

到時候大家都唔會咁簡擇 因為可以搵下個更好的 有女就食住先 成個觀念唔同晒

當然要啦，省果幾十萬攪到全城都知佢偷食
仲要無埋個老婆養，當然自責啦

唔好試太多次
玩玩下好容易玩出火

條片最後個分鐘
許志安拎部手機出黎 好似清醒返少少 分散緊自己注意力

同意，港女係自私

偷食仲撐條撚咩

又唔好齋話連登仔
全香港人都係咁
一見到道德光環就搶

安仔咁做就一定錯㗎啦
但啲人吓吓去到咁盡
死唔信邪自己會有機會成為下一個安仔(依啲好睇運)

可以憎安仔
但最緊要係用依件事借鑒、從歷史汲取教訓
提醒自己唔好亂咁行差踏錯(男女都係)

關係唔平等啦
既然咁唔開心點解一開頭唔諗清楚

你估個個好似你咁狗公咩，見閪就入有老婆有家室同女出去飲酒都已經有問題啦，出去飲social 無問題，送人返屋企都唔撚係你做啦。同埋你係垃圾，唔好假設我地都係，性慾係控制到嫁，只要你個心係真心愛另外一半。

所以大家擇偶除咗感性都要加返少少理性
好嘅要接受 人哋唔好嘅地方都要接受/有心理準備

都係唔結婚最好，玩乜都得

又係呢d垃圾賤畜雞蟲論喺度合理化男人出軌
樓主條畜牲喺度歪理連篇都有900幾個正皮真係覺得好恐怖，成班價值觀扭曲曬既人

呢d人係連登吠完之後
現實又係到扮番正常人
對住身邊人另一半大話連篇
諗起都覺得男人恐怖

屌入個閪可以講到同打飛機同一件事咁 樓豬都痴撚線

咩同隻手有感情果d on9廢話 歪理

雖然講得好仆街但有小小認同

一句講哂
好睇人同運

做人唔好咁自信以為自己樣樣嘢都可以handle得好好(非針對任何人)
你好彩嘅話俾共產黨捉走都可以走得甩(銅記書店店長)
你唔好彩嘅話睇落好安全嘅嘢都可以攞你命(之前係埃及搭熱氣球而不幸羅難嘅香港人)

尤其宜家個社會咁敏感
自己謹言慎行、諗多步冇壞嘅

覺得依家社會好似退步緊

悶唔悶

有時都怪唔曬班女權撚
都2019仲有人話咩碌鳩出軌唔代表個心出軌 男人識番屋企就得 十足十啲自認情聖嘅廢老之後係咪要講埋女人唔好比飽飯佢地食？

你試下你老婆係黃心穎 佢做呢啲野你接唔接受到
唔明點解將呢件事合理化囉 單身狗先會咁諗

但其中一樣主要原因係要保障社會(其他人)嘅權益
達至平等
如果啲女你屌哂其他人咪唔洗屌

樓主做咩打咁大篇嘢證明自己智障

社會唔係一個人推動
所以為咗唔好內鬥、保持穩定
就要平等

係咪on9,先講得出唔係出軌,將心比己,如果你條女有sp,冇愛得性,咪一樣屌哂鬼

最緊要係諗清楚先結婚
結婚後冇理由原諒你

嗱
唔好話畀我聽係政治任務
用嚟幫聽日嘅逃犯移交條例(直接送香港人上去比大陸處置)「蒙混過關」呀

唔講翻話點有noise 樓主叻仔黎
係咪youfind職員

Ching
依度係香港
核心價值、男女「真」平等、何謂教育等
依啲基石都未搞掂
出嚟嘅結果就會係咁

咁咪唔好拍拖結婚，又唔係強制性，話知你玩到有愛滋，成日淨係識瀨呢樣瀨嗰樣合理化自己既所作所為真係好幼稚
係要拖住一個既時候又喺出面周圍搵食，咁樣傷害人好撚好玩？

但社會要運作吖嘛
你唔平等人類生活點運作落去

真係好想知呢到啲連登仔真人係咪都係咁膠
偷食都有得合理化 仲話男人應該三妻四妾 唔知以為自己係上個世紀

你老婆比黑人連續中出一百次，識返屋企就無問題？下下懶慾望就大曬，你估你重係幾千年前既野人啊，你係進化嫁，靈長類生物黎嫁，雖然我唔知你有無進化到，但你唔係用四隻腳行路嫁。

PR啫
唔通佢同你講：係呀！賓妹真係好好屌呀！吹咩
冇goodwill就斷米路
佢唔用令人比較順氣嘅方法處理點得？點保住事業？

講到女人唔係咁
睇下平時係連登比人貼出軌個班女人先啦

收皮啦屌。先唔講拍拖應該要對伴侶負責任，要尊重尊方，但係許志安係已經結佐婚結婚既大前題本身都係要守承諾 尊重對方 視對方為一生一世，哩一點點都無可能有得否應或者係到拗，而定佢做佐出賣伴侶嗰個 係對愛情同婚姻既不忠，點撚解可以唔洗自責 你可能話我道德高地，但掉返轉諗 如果你條女見到個有錢大隻靚仔就俾個閪佢屌又係合理？？

所以要諗清楚
條件論唔一定係壞事

做每樣嘢問清自己究竟想點
唔好人做你又走去跟

做佐就做佐啦，唔啱就係唔啱咖啦屌成理on9係到合理化件事 有j大撚晒咩 唔識用手推開賓穎咖

如果事事如意
世界和平咗好耐啦

但殺人又唔係咁睇wo

真

你忽視咗啲條件較差嘅男人
佢哋得唔到想要嘅嘢可能不擇手段嚟達到目的

所以一夫一妻應該算對任何人都平等

咁第時你老婆為咗爽而冇感情地俾另一個男人吉係咪冇出軌唔需要自責？學你話齋冇感情呀嘛

啱
如果事先大家都同意未得

對你呢種覺得出軌冇問題、男人老狗妻妾眾多都係唔出奇嘅人黎講，女人出軌應該無咩大不了

叫吓雞當出軌
零食當正餐

社會運作、穩定

一場drama

根本呢個世代男男女女都係騎牛搵馬
咩一生一世唔好講咁大聲呀
唔係我驚你比人笑呀
今日專一，係因為未遇到明日更好條件嗰個
大個女啦
個世界冇童話架,冇真愛架
大家都係因為符合條件先走埋一齊

一夫多妻通常係啲父權國家會出現
印度、沙地、中東

祝你單身快樂 長命孤獨到100歲

因為符合條件先走埋一齊咁又點
你要搵下個咪同現任講完分開再搵囉
無啦啦中二病發作up乜柒真愛

睇下佢輸左d咩先啦
佢得個30歲都冇 好似係

點止摸下手仔，男隻手幾次放喺女嘅大脾內側喎，呢個舉動太自然，明顯唔係第一次或止於咁表面，哈哈⋯⋯有人喺度就叫做有克制下姐，如果拍到再深入啲就唔係呢個價㗎喇

呢頭話唔會幫臭雞埋單
個頭就講到男人出軌天經地義 係原始慾望
講到自己會有女送上門咁
現實中都只係毒撚一名
我祝你地班仆街日日戴綠帽 仲要笑笑口話肉體出軌唔算出軌

唔怪之得咁撚多帽事

不過出軌就男女都唔啱㗎喇

係㗎

唔去處理真男女平等嘅問題吖嘛

紅字未結果lol

你跳樓死撚左佢啦

真愛係回應緊男男女女都係騎牛搵馬
根本送到埋黎有咩可能唔食
就算女人呀
比個靚仔好似彭于晏咁
起碼九成女就算有仔都就出軌啦

Actions speak louder than words
但咁做傳媒會冇工開

When prank gone wrong

估唔到連登匿名
都要咁撚虛偽
個個講哂經咁

咁有老婆睇AV /J第個
都叫精神出軌啦

岩呀！
成班毒撚ff可以一夫多妻
現實中只係屌唔到女既死毒撚
有女肯要你先算啦仲要諗可以一夫多妻
你估你何鴻燊咩屌

兒登仔日日話香港女權當道，自己先係真正平權，結果一個post睇到成班父權撚真面目，男人偷食就話識返屋企就得，女人偷食就係死臭雞，兩個都有份但就推晒啲責任落女人度，我屌你老母個爛臭西

係
完美嘅方䅁係兩方面配合

例:
黑暗面:性慾好強

事主:處理好自己性慾、暗地裡玩、勿被人知勿影響人

政府：設立紅燈區，等依啲人有途徑處理自己黑暗面，唔好等搗亂社會安定

其實收皮啦

一上車就拖 擺明唔係第一次
本身都係sp/fwb 啦
今次比人捉到姐

利：2邊都仆街

自己承受返自己嘅選擇

人禽之別就係人有道德倫理
如果無嘅話我覺得個個唔可以稱為「人」

關咩事
一夫一妻制有錢佬咪一樣咁多
如果唔係就唔使有咁多咩咩姨太啦
一夫一妻制只係用黎扮文明
根本冇法阻到人類天性

唔處理心理層面、價值層面嘅問題就會係咁
空有外表嘅看似進步

打和啦 super

因為有正負評去評價你嘅言論受唔受歡迎
邊個想好哋哋畀人圍攻

佢立例之前娶吖嘛
趕尾班車

咁你老母一邊諗住你老豆一邊俾10個巨根黑人連續中出絕頂高潮又算唔算出軌？

點解佢唔需要自責呀？
以你論點 你分析到佢咁犀利 咁大男人 成個耶撚咁
係真男人嘅 無論咩貨色 幾姣幾主動都冇佢辦法啦係咪呀
擺明係佢想食嘢

樓主可能帶得多帽，盲目咗

係唔知邊知發明左one hsuband one wife 之後個個都接受習慣左姐

你咪試下下次同條女講 最衰都係人地誘惑你 人地姣你
睇下會點咯
根本出軌呢樣嘢係兩邊都唔幫得
一個有老婆 一個有拍咗幾年拖嘅男朋友
男女都有問題 有撚有閪真男人真女人都唔應該搞到道德論亡咁啦
有咩好爭

俾著係我 俾個咁高質既女咁撩法
我都會忍受唔到

利申：les

黎多個小龍女事件
過多半年証實中出有左小安子
還掂安仔想做老豆好耐

佢衰係衰佢係的士到玩比人影到咁on9姐
唔係既話其實無乜野

唔洗自責 ? 如果佢仲係愛sammi既佢根本冇可能唔自責
一生人有幾可可以有第二次既機會 , 同愛既人錯過咗而又有機會再起返埋一齊 . 咁佢都冇好好珍惜唔自責就奇

佢個樣真係唔掂囉==

你係馬明都唔好怪佢地呀

呢個post都係智障 樓下仲要有群白痴配合

男人地位過女人係事實

sad but true
male > female

印象中條片 個肥仔落左車之後 兩個異口同聲講左條女屋企喎 擺撚明兩個一早已經有路啦
話男方係被動既係咪無腦 定佢地咁啱真係住係隔離單位
你話難忍又飲左酒 咁都係真 不過你結左婚
又明知人地想狡你 就自己應該避免單獨相處啦
好撚明顯兩個今次都唔係第一次偷食啦
話男主角無錯果班on9毒撚死撚左佢算啦 唔好影衰其他港男

運乜撚野 自己唔識控制自己？偷唔偷食都要睇彩

我話果刻把唔把持得住
一念之差

禮服蒙面俠係邊

把持唔住你咪就係垃圾囉

咁一定係一夫多妻嘅咩?
唔可以一妻多夫咩?
個女人有能力可以結識多啲男人

依家廿一世紀都好穩定
科技發展到好多嘢都唔使人力
所以多親制, 或多邊關係係趨勢

世事難料呀
今日同居埋一齊
可以好鍾意

但月會圓人會變
現今人愛情觀好講物慾
毫無內涵修養增長可言
好易他日玩厭咗
或者要求更多/唔同咗
或者問題浮現
見到條友真面目
或者忍到好耐頂唔順

一樣會中途搵第二個就發展
至於會唔會分開先搵
根本控制唔到

依家已經冇細水長流嘅愛情
好難搵
個個都好功利
自顧人地畀到咩自己

十個有九個都會受, 仲有一個爭扎緊咋

男人偷跳就唔洗自責
老婆無波都可以係一個理由
咁你地兒登仔啲女朋友走係做雞做ptgf
拎個閪出黎俾人屌 咁有咩好怨
有乜撚野資格屌女人就係雞
怪就怪自己碌鳩又短又唔耐用

你地啲女朋友帽緊你果時
都叫做有錢收下 可以幫補下家計
你地就犯賤到要貼錢屌閪

唔好成日講埋啲歪理影衰我地啲男人啦屌你

樓主碌鳩咁細以後負責出去返工賺錢 你條女負責同大碌洋腸交配傳承良好基因啦各司其職

樓主你老豆無撚用架啦
我代佢屌你老母啦

佢冇做錯到，平時做開機場守衛者，突然有雙峰美麗西送到上門唔食？仲係咪男人黎

道德高地企滿晒人

完全唔知你有咩理據話樓樓上會易出事

你話過咪過

原來耶撚對著廿幾歲的女人，就唔算出軌
又學到嘢了

樓主老母比唔知幾多個男人抽插 先生左個弱智仔出黎 唔洗咁自責既

你接受到咪得囉但唔好用你依套代入去其他人都得啦，你得代表其他人都可以接受到自己老公或老婆周圍出去同人搞咩你個腦都唔好以為全世界都好似你咁淫亂，控制唔到自己，一見女就想屌

Diu 咁想玩女人咪唔好結婚唔好拍拖囉
話明一夫一妻就守番個規矩
咩屌西唔算出軌果d真係on99

樓主係成龍

咪就係
喺車已經禁猖狂
飲左酒啩
講真佢地一齊搭的士 一齊落車
一齊上埋樓 都仲有得兜
但咁樣喺的士摷法 話返去冇野都講唔通了

因為gay先掙扎

個出軌定義係邊到來
不嬲又點不嬲法？
樓主自己心入面咁諗就當係定義？